【所以話】的士司機被臭到不舉 性交易不成怒告台妹

的士司機被臭到不舉 性交易不成怒告台妹

台灣新北市一名的士司機日前搭訕一名黃姓女子，以2000元（新台幣．下同，約500港元）價格換取黃女提供性服務。雙方談妥後到便利店廁所「交易」，未料司機聞到黃女身有異味，以「做不下去」為由要求黃女還錢，但對方卻藉機逃走，氣得司機將她告上法院。

事發於去年12月10日，該名年約40歲的司機在便利店內搭訕黃女，黃女先向他借錢，但司機反要求黃女提供性服務，雙方談好以2000元為酬勞。但司機在撫摸親吻黃女時，突然聞到女方身上傳來惡臭，一問之下竟得知她已兩日沒洗澡，立即興趣全無，要求取消交易。

但黃女未有還款而是趁機逃走，的士司機遂報警處置。台北地檢署表示，黃女確實與司機發生親密互動，是後來司機自己不舉致無法性交，即使黃女事後不還錢，也不能認定她詐騙，因此判黃女無罪，不將其起訴。

台灣臭鮑魚

兩日無沖涼

臭閪